辱台洋男引眾怒 抵制Twitch卻錯灌Twitter

左為《Twitch》，右為《Twitter》。引自Google Play

躺著也種槍！在台生活的美籍直播主Cjayride，近日找來2女3男在摩鐵玩起泡泡浴，更稱「台女想吃洋腸」羞辱台灣女性。「館長」陳之漢火大到下戰帖，更宣布退出《Twitch》。台灣網友更發起起「一顆星」活動，揚言抵制《Twitch》，沒想到許多人卻都跑錯棚，到《Twitter》怒灌1顆星。

辱台洋男事件爆發後，許多台灣網友認為直播平台《Twitch》的處理方式不公，除了在《臉書》粉專留言怒譙之外，甚至還有網友湧入《Twitch》的Google Play商店頁面留怒灌一顆星及負評並揚言抵制。不料，卻有不少網友跑錯棚到《Twitter》（推特）的APP下載頁面下嗆聲，並紛紛怒灌一顆星級複評，讓不少人看到都超傻眼。

此事更被轉發至《PTT》引發熱議，許多網友趕緊跑到《Twitter》下載頁面灌滿5顆星幫「補血」，並留言「《Twitter》躺著也中槍」、「唸起來也差這麼多，到底在衝三小....」、「下一個抵制Twice了嗎？」、「我都不知道現在可以用Twitter看實況了」。

台狗

台狗英文

智商87 不能再高了

Twins呀戇鳩

抵制twice，淪到twins中槍
就快農曆新年btw

Taiwan No. 1

Taiwan girls are EZ

Translate server error

台灣英文

笑撚死人咩

其實CJ都係講真話
你要鬧點解唔鬧返啲台女點解咁easy

台仔

Twi唔識串

果然同d 中國狗同一個種

南部人唔識英文好出奇咩

同支那嗰啲網軍一撚樣唔識英文

laugh die me

傻9

所以咪話...死台畜真係寧舍智障

d台仔仲成日係到講
westbrook係西河唔係西書
心諗你班台狗顧掂自己先啦
係到教人

隻肌肉寶寶堆fans真係

【心得】這次外國人實況風波，一堆人跑去twitch APp給負評，還有些人跑錯跑去twitter給負評，笑死。

shameless on twitter

傻閪台狗 繁體支那

台狗仲要柒幾多獲先識長大

成個民族除咗扑野之外乜撚嘢都唔識

台女easy冇錯wo

仲渣過日本人

台灣人滿腦子淨係識性侵人

快d搵人轉貼上ptt

台妹EZ

係twitch睇過啲台灣仔開台，佢地好多人觀念同猜拿仔一樣，都覺得唔識英文/英文差係理所當然，因為都無咩機會出國搵食，識黎都多撚餘，掉撚番轉黎諗野 一見啲game介面有幾隻簡單英文字就已經叫頭痛，要睇字嘅game，無全中文版直程唔撚洗玩，亞洲入面英文水平算數一數二差

香港都有呢種人

上面台仔cap圖啲字體

灌到得一粒星有乜用

最尾嗰個

唔止台灣女鐘意祟洋 ，成個亞洲都係

台灣人淫賤是常識吧

笑撚到仆街

on9台仔

反而我覺得新一代既台仔d英文越黎越好喎
香港就越黎越退步

1999 English, 同廠長有得揮

新北市

台狗鍾意本末倒置
人工低都怪政府

幾好丫, 咁先分得出高下

有講錯咩
亞洲既女人大多都真係鍾意洋槍

台巴子玻璃心

台仔柒出國際

台仔不嬲無撚腦

台妹應該配港男

有報導話"在《Twitch》CJ直播影片中兩名身材姣好的女姓，疑似來自香港和台灣。"
其實台仔算係咁啦力撐自己友
仲記幾年前港女洋腸單野班鬼佬擺明落亞洲仔面
隔離登有d仲話溝唔到未認囉未咁小氣WFC

其中一條女係港台「混血兒」，條女真係好仆街，明明Live streaming嘅時候係知道拍緊片，跟住而家受訪就話唔知係live streaming緊，係俾CJ跣。

影片中的女主角是台港混血兒，職業是一位車模，同時也是實況主，不知道當時正在開直播，小模說當初說好只是配合演出，才答應邀約。

Didn't know my ass

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

如果將呢篇野貼去ppt
咁連登app咪可以擦一星

話佢豬又唔撚係豬，話佢屎又唔撚係屎

台灣人柒到

笑撚死人咩台狗

TAIWAN NUMBA ONE

好似之前啲大陸人負評中大FB
點知去錯 麻雀學會個PAGE 啲留言笑死

0負評

twice老是常出現 黑鮑扮清純

柒到唔敢睇

成日見google play store、steam 上面，啲台仔留言話隻game冇中文，負評
心諗做咩鳩
所以呢啲平台上面，中文嘅評分都係唔多客觀

台妹真係好撚easy 見到鬼佬濕曬就一定既，就算係港仔去台灣酒吧都唔少台妹埋身 佢地淨係睇唔起台仔姐 真係臭西島嚟

twitch關公召喚

台狗

柒出國際

聽講台灣升大學試係背默26個英文字母

台狗無知排名世界第三 真無當之無愧

打機識所謂既台灣大學生連go to school by bus都唔識

台灣

台狗智商

台灣真係鄉下地方

幹你老師連登仔

同強國攻錯facebook一撚樣咁柒

台狗不嬲低智，男嘅廢物，女嘅公廁，垃撚圾地方

俾個台仔搶咗條女

台狗特別on9

唔識字 都起碼睇到長度啦

台狗唔係好鍾意笑鳩支那玻璃心?

講到尾關Twitch咩事？
仲要搞錯 繁體支那

台灣英文真係仲衰撚過支那

玻璃心到

唔好話 支那有d英文都幾勁

但係台妹真係好easy 喎
（港女都係 但台妹真係不論華人黑白 一律照殺）

柒到無眼睇

我發現香港人都好玻璃心

因為佢地實在太淫